連登係咪好憎移左民嘅香港人？

最近留意到呢個風氣
係咪同反送中有關？

但係大家係外國都有搞活動支持香港

Diseased bitch

移咗民搞咩都冇人理，又唔洗揹飛

兄弟爬山

移民絕對係冇問題,香港唔係人住的,移左民屌人點解要抗爭先有問題

我有得走都走啦
仲留係度咩
陪呢班人抗爭死得啦
同醫護一齊罷都唔制 仲要屌人地唔罷落去

澳洲加拿大都好多香港移民支持反送中架

巴打做邊行

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

得廢老會咁，未見過海外港人咁(40以下)

9/6 全球戰線，多謝班移左民既香港人渣

推

何以見得？

憎，憎新移民入嚟搵香港笨個啲，以前走同依家出事走個啲唔憎

以前香港都未差到咁
仲可以自我安慰下
而家真係唸唔到唔走嘅原因
最多帶埋屋企

唔好話移民，睇post淨係有本BNO都比冇既人係咁酸 係咁屌

走到就走
唔會因為屋企而有得走都唔走咁白痴